應該買邊張graphic好

原來budget唔多夠，而家買咗下面條list，差張graphic卡，
有冇推介配邊張性價比高?
自己睇中MSI RTX 3070 ventus 3X OC

List:
AMD Ryzen™ 5 3600
$1470
FSP Dagger Pro SFX 650W 80 Plus Gold
$799
MSI MPG B550I GAMING EDGE WIFI Mini-ITX
$1344
Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) 3200MHz C16
$353
Samsung 970 EVO 500GB M.2
$395
Cooler Master NR200P - Black
$600
2 x Cooler Master sickle flow 120 (原有）
1 x Gigabyte G27F FHD 144Hz 1ms
$1999

3070 求其買張平既就得啦
比d 錢轉隻2k mon 好過啦
2020年邊有人仲用1080打機

Samsung 970 EVO 500GB M.2
上1TB 啦,装完個windows 冇咩位淨

CP 值高一定係 AMD

不過要預時間做debug 工程師

睇黎miss左今年black friday隻連登ssd

都有買，諗緊自用一隻賣一隻

2k high frequency+1ms 有冇推介？

打咩game先

車驚，槍驚，RPG 都係嗰啲啦

3090 啦

3070 最平得啦 技嘉唔錯

有，等緊3080返貨既人

ram咁平咩?

BF執，本來等緊3600送貨，點知見到咁平即刻㩒

是但搵張平嘅3070就得